一人N個令自己冇咁眼淺嘅方法

一人N個令自己冇咁眼淺嘅方法

屌閪

插盲自己

麻木

挖個深啲嘅窿咪冇咁淺

我就會去跑步
因為跑步可以將你身體裏面嘅水分蒸發
令人冇咁易流淚

藥
食到喊唔出

好多野睇開d吧

因為你善良喊下都好 好減壓